計我話 香港同澳門應該要團結

大家都係講廣東話同用繁體字既地方 文化又相近

歡迎理性討論

比負皮之前記得講點解

我深信檸登仲係高質嘅討論區

同果班歡迎解放軍既人團結 不了

文化都係差唔多?

以我所知都係老一輩支持
至少我個人有少少反感

利申：90後

飲食文化相近（茶餐廳、點心），習俗都差唔多
巴打有冇唔係差唔多嘅例子？

大家記住 赤化係上咗年紀嗰批人

相信90後的年青人 大家價值觀相差並唔遠

如果兩地繼續狗咬狗骨 邊個會最開心？

連登狗逢澳必反

利申：澳門人

咁又唔好咁講
我相信會有高質連登仔

On9
睇解放軍都知澳門淪陷左
有一大堆澳門人話自己係珠江過黎
同入屋賊有咩分別

大家可以search下key words就知咩事

澳門輕軌，掘路，垃圾氹仔碼頭

認真答 英語能力
當然亦有少數澳門人會有葡語基礎啦

合埋成為香門國 點睇

有幾多澳門人活躍時事區先算啦

只能說係教育問題

澳門英中嘅學校以我所知五隻手指數得曬（仲要已經係碩果僅存

香港英中嘅學校好似有成100間以上

同埋香港實行精英教育（？）
澳門就理得你死，一間中學只會用同一種教育方式

同意要團結

我諗多數澳門人都係cdrom
巴打依個唔可以當論據喎

亦係基數問題，澳門英中畢業一樣有香港三大OFFER

原來睇微辣嘅都係老一輩

總有較高質與否嘅utuber

澳門人都會睇伯賴 bob mingjai

我淨係search到「我們澳門人」同「你們香港人」，點睇？

而家唔係講個channel高唔高質，係講緊吹奏解放軍
根本不論老一輩定後生都覺得親中冇問題
覺得澳門嘅問題源於特區政府廢，同中共無關
有起事上黎，竟然會搵中聯辦投訴，覺得中聯辦係監察澳門政府嘅機構，而唔係爭取立法會直選，用立法會監察政府
咁嘅心態已經好有問題啦

連登仔睇野永遠都係一刀切
事實上澳門人冇權力請解放軍出黎
係特區政府要求出解放軍幫手
而事實上解放軍真係幫到手 救到急
當時颱風完既澳門
特別係下環內港呢d舊區
水浸完係垃圾多到仆街
仲要積左幾日都清唔曬
已經開始發臭
咁如果解放軍出黎真係幫到手
而我地澳門人又冇權力拒絕
咁點解唔比佢地幫？
當然你睇遠小小可以話係政治侵略 文化侵略
但其實係中共威權底下
港澳政府根本冇主權可言

港澳台疆藏蒙滬 應該要團結

仲有台、韓、日添，但硬係有啲人鍾意開啲分化post